{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042014",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73356&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창플란다스애견펜션"
    },
    "text": "フランダースは絵のような空間でゆったりとくつろげる宿です。 フンジョン渓谷、ハーブナラ農園、フェニックス平昌など周辺には多くの観光地があり、楽しい旅行を楽しめます。 予約の際には客室基準人数で費用が決済され、追加人数は当日現地にて追加費用を支払ってから入室することができます。 入室は15:00から可能で、退室は11:00以降です。 宿の中には無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能で、長坪市外バスターミナルにて送迎サービスを提供しております。 客室内にはペット用品が備えられており、ペットの同伴は可能ですが、20kgを超える大型犬は同伴できません。 家族ルームは20kg以下の小型犬2匹まで、カップルルームは小型犬1匹まで同伴可能です。 客室内では火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更になることがあります。 オンシーズン中に一部の客室では料金が変動する場合があり、プールの運営は天候または状況によって変更される場合があります。 出入りの際、保護者のいない未成年者は利用できず、客室内の物品の紛失や毀損は利用者に責任があります。 注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "フランダースはどんな宿ですか？",
            "answer": "フランダースは絵のような空間でゆったりとくつろげる宿です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはフンジョン渓谷、ハーブナラ農園、フェニックス平昌など多くの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "予約の際にはどのような費用が発生しますか？",
            "answer": "予約の際には客室基準人数で費用が決済され、追加人数は当日現地にて追加費用を支払ってから入室することができます。"
        },
        {
            "question": "何時から入室可能ですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "退室は11:00以降です。"
        },
        {
            "question": "宿内でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "宿の中には無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、長坪市外バスターミナルにて送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "はい、ペットの同伴は可能ですが、20kgを超える大型犬は同伴できません。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの大きさの犬まで同伴できますか？",
            "answer": "家族ルームは20kg以下の小型犬2匹まで、カップルルームは小型犬1匹まで同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "宿内で火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊者はゴミの分別処理をしなければなりませんか？",
            "answer": "はい、宿泊者はゴミを指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 426
    }
}